請繼續留意屎大軍同繼續幫KOL明星分黃藍

請繼續留意屎大軍同繼續幫KOL明星分黃藍23條 手足入冊 新聞打壓 教育局問題 母語教學根本唔重要 立法會發生咩事都唔重要
重要嘅係啲KOL點睇講咩 例如逹哥是否暗共伍公子對屎大軍嘅睇法bob叔今晚講咗啲咩黃子華點解冇為運動發聲等等呢啲先係光復香港嘅重點9月立法選舉請你叫心愛嘅KOL出嚟選代表你嘅意見喇
光復到香港之後再見喇屌你老母bye bye

幫KOL分黃藍好開心呀

幫YouTuber分黃藍好開心呀

幫歌手明星分黃藍好開心呀

幫作家漫畫家分黃藍好開心呀

明顯有大量5毛參戰，中共大勝

幫YouTuber分黃藍一定可以光復香港

幫歌手明星分黃藍一定可以光復香港

一齊睇抖音 抖音好睇

睇完成個人精神晒 呢個YouTuber一定係黃好嘢
睇吓仲有冇其他YouTuber可以分黃藍

幫畫家作家漫畫家分黃藍一定可以光復香港

手足入冊睇下啲KOL講咩先

子華神點解唔表態好傷心

達哥隻手機game大陸嘅又有兄弟課金一定食兩家茶禮等我出post屌佢先

Bob叔今晚屌我唔鍾意嘅youtuber正可以打足一晚飛機了

Rose ma奶共開佢拖先